<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>不年少日记hybyeworld</title>
  
  
  <link href="http://example.com/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://example.com/"/>
  <updated>2024-05-19T09:07:28.969Z</updated>
  <id>http://example.com/</id>
  
  <author>
    <name>kibabu</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>想意外 想脱离</title>
    <link href="http://example.com/2024/05/19/%E6%83%B3%E6%84%8F%E5%A4%96-%E6%83%B3%E8%84%B1%E7%A6%BB/"/>
    <id>http://example.com/2024/05/19/%E6%83%B3%E6%84%8F%E5%A4%96-%E6%83%B3%E8%84%B1%E7%A6%BB/</id>
    <published>2024-05-19T08:51:24.000Z</published>
    <updated>2024-05-19T09:07:28.969Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="想得癌什么的，我，被撞死什么的，想让生活改变到完全脱离"><a href="#想得癌什么的，我，被撞死什么的，想让生活改变到完全脱离" class="headerlink" title="想得癌什么的，我，被撞死什么的，想让生活改变到完全脱离"></a>想得癌什么的，我，被撞死什么的，想让生活改变到完全脱离</h1><p>好痛苦，想要离开这个环境，好想脱离，逃离，逃到死亡在的地方。</p><p>要是我的人生不用承受这些就好了，自己是完完全全的悲剧啊，现在。好想死，最好让所有人为我哀悼，但是我这样的人有什么哀悼的，我也引不起后悔、也没有眼泪。好想死。好难受。我有病，体谅一下我吧，我从出生到世界上是不是就有病了？我已经什么都记不起了。THERE’S NOTHING FOR ME TO LAUGH ABOUT.</p><p>我好想回家。又想要辍学了，怎么办。人生推进不了，把我塞进缸中大脑吧，切片我看看。好难受，吃了很多很多东西，多到感到写出来会被嘲笑，下意识地规避了说出来，做了就绝对会被上海，这就是我在和人接触中学到的所有，躲避，人是很可怕的生物。这样写着又有人进来我在的教室了，每周都要这样吗，没有一点空间地，在这里把自己撕碎弄丢变成八百个人在一具尸体上也是平常的事情，对吧？</p><p>好想死，马上要考试了。各种考试，复习，书，题目，资料，我一点点都没有看。周五六日只睡觉吃东西，走来走去感觉很忙其实是永远找不到栖息之地的独群鸟。我的安心之地，是不存在的。</p><p><strong>为什么把我扔在人间？</strong></p><p>我好恨这样，不敢想象从今晚开始又要和很多人一起上课，坐在教室里，紧绷的神经和宕机的脑子，学什么啊，这样不是学习，就只是受苦，绝望万倍的苦，我的人生到底痛苦成什么样子，没有比较我看不出。好想死。地球地球，这里是地狱。好想死好想死好想死好想死好想死。求你了，我以最最虔诚的心许愿，让我死掉，意外死掉，或者让现在的生活死掉，这是我唯一喘息的机会，好难受。</p><p>拜托了，死掉。不想活。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h1 id=&quot;想得癌什么的，我，被撞死什么的，想让生活改变到完全脱离&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#想得癌什么的，我，被撞死什么的，想让生活改变到完全脱离&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;想得癌什么的，我，被撞死什么的，想让生活改变到完全脱离&quot;&gt;&lt;/a&gt;想得癌什么</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>好想鼠</title>
    <link href="http://example.com/2024/05/11/%E5%A5%BD%E6%83%B3%E9%BC%A0/"/>
    <id>http://example.com/2024/05/11/%E5%A5%BD%E6%83%B3%E9%BC%A0/</id>
    <published>2024-05-10T22:26:30.000Z</published>
    <updated>2024-05-10T22:45:34.984Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="活得想吐-活着对我从来不是容易的事"><a href="#活得想吐-活着对我从来不是容易的事" class="headerlink" title="活得想吐 活着对我从来不是容易的事"></a>活得想吐 活着对我从来不是容易的事</h1><p>昨天晚上想着如果想要体验那种面对年岁和死亡的心情的话要活到八十岁，在宿舍的床上直接哭了。八十岁，为了那样的体验还要忍受六十年的生活才能行，人生好漫长我真的受不了了。到底谁会感叹做人真好，我好痛苦。</p><p>真的太难受，如果脑子里可以直接删除掉对他人和外界的感知就好了。我变得对他人非常敏感，这真的非常、非常折磨。好想结束这一切。</p><p>吃了很多东西，不停地去上厕所，吐，难受得要命，不想去面对任何人，在教室里呆滞地睡睡坐坐一整晚，脊柱很难受，坐久了就会很疼。下了很大的雨之后现在又大晴天，感到十分被摧残，每天每天。这个世界没有我的安心之处。</p><p>每天的“学习”被当作任务，finish就是内心一句“不管了”一个删除的事，只要任务完成了就好，大物完全看答案，应用题完全自己独立做不下来。我到底去向哪里，考试全部fail之后怎么逃，怎么逃。</p><p>像高中。像高中那时，没有逃脱的地方，想要崩溃，想要倒在家里，可是没有家。活着对我来说就是这样的矛盾。</p><p>好不幸福，笑也是因为假装或者可笑。好难受好难受好难受好难受好难受好难受，这几天什么都没学进去，也没有休息，只在摧毁自己。networking好重要啊，可是我0社交怎么办，我…。怎么样才能让我无辜地消失呢，我不想存在了。</p><p>好难受…我听说了阿斯伯格，自闭症谱系，其实觉得不是自闭症可能出天才，而是天才可能出自闭症，因为无法进入同龄人。但是我这样的，断崖的人生，自残的人生，已经不是天才的人生却自闭逐渐加重的人生要怎么活。我想死。希望明天不要到来了，看到阳光就会害怕。带我走。</p><p>好想死，我很恶心，这个世界很恶心，所有东西都很恶心，好难受，想切除大脑的情绪部分。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h1 id=&quot;活得想吐-活着对我从来不是容易的事&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#活得想吐-活着对我从来不是容易的事&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;活得想吐 活着对我从来不是容易的事&quot;&gt;&lt;/a&gt;活得想吐 活着对我从来不是容易的事&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;昨天晚上想着如果想要</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>假期结束了</title>
    <link href="http://example.com/2024/05/05/%E5%81%87%E6%9C%9F%E7%BB%93%E6%9D%9F%E4%BA%86/"/>
    <id>http://example.com/2024/05/05/%E5%81%87%E6%9C%9F%E7%BB%93%E6%9D%9F%E4%BA%86/</id>
    <published>2024-05-05T10:51:13.000Z</published>
    <updated>2024-05-05T11:05:12.023Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="堪堪度过的-那样尽力的时光"><a href="#堪堪度过的-那样尽力的时光" class="headerlink" title="堪堪度过的 那样尽力的时光"></a>堪堪度过的 那样尽力的时光</h1><p>假期的时候天天晚上想着什么我要code啊，梦里也要焦虑地在想着打代码的事情，但是其实打的什么没有梦，只是梦让我知道自己对假期的感觉只是很空虚地焦虑着。</p><p>现在坐在宿舍的床上，穿着假期时候做的美甲敲这篇博客，想起来妈妈走之前亲我的那两口，又想着依恋什么美好假期时光了。</p><p>一直听无情人做对孤雏，也不知道为什么。</p><p>其实这五天只是焦虑了。觉得每一分钟在街上闲逛都是浪费，非常愤怒妈妈她浪费我时间，但是和父母在一起就是不想去“展示”自己，假期前想着的看课看project补进度，一点点都没有动。ipad和电脑没有打开过。课上的什么公式之类的全部没有背下来啊。</p><p>她在渐行渐远。我说的那样尽力的时光，就是指我和父母之前互相小心翼翼的那种感觉。阶段结束，成人交付，使命结束，grown up是这么被推着走的事情，像生理上的生命历程一样。无法抗拒。</p><p>下次假期如果事情顺利的话，去看演唱会。不好的话，自己去哪里住着吧。已不是幼稚园。</p><p>在这之前，还是担心一下自己的期末考 平时考 平时分怎样及格吧。哭着哭着就挂科了。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h1 id=&quot;堪堪度过的-那样尽力的时光&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#堪堪度过的-那样尽力的时光&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;堪堪度过的 那样尽力的时光&quot;&gt;&lt;/a&gt;堪堪度过的 那样尽力的时光&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;假期的时候天天晚上想着什么我要code啊，梦里也要焦</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>just let it all go</title>
    <link href="http://example.com/2024/04/27/go%E2%80%9D/"/>
    <id>http://example.com/2024/04/27/go%E2%80%9D/</id>
    <published>2024-04-27T03:53:23.000Z</published>
    <updated>2024-04-27T04:28:23.461Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="世界上最珍贵的是空间"><a href="#世界上最珍贵的是空间" class="headerlink" title="世界上最珍贵的是空间"></a>世界上最珍贵的是空间</h1><blockquote><p>头等舱里，航空公司给付了高价钱的客人配备了大大的空间和挡板，廉航里却是人挤人无法自由呼吸而局促的精神，时刻担心着他人的种种和被挤压得快消失的边界。人们其实知道，他们清楚地知道，距离，是很重要的不是吗。</p></blockquote><p>热闹，喧吵，叽叽喳喳，很多人说他们喜欢这些，我觉得在骗人啊。伪装自己社会化了的小伎俩，我是不会……</p><p>好吧我真的不会。</p><hr><p>这周，不如说这学期转专业以来，都很恍惚，无所事事的恍惚，不想了解任何事的恍惚，起起伏伏的恍惚，生活里全是草草完成的恍惚。像献给的阿尔吉侬的花束的故事。只有我，只有我当真的。</p><p>我说要是可以有那种透明的衣服材料，可以把自己彻底隐藏起来，什么的就好了。最近上课全部跟着一大群人，一大群一大群，每次进教室都很局促，不知道坐在哪里能让精神舒服、顺畅一点地听课，只要有人在旁边我就会紧张，脑子宕机，整个人瞬间脱离自然状态头也不回地去向一个让我很不舒服让别人大概也会很不舒服的，很尴尬的状态。</p><p>也不知道对人的过敏什么时候这么严重了。把“听不懂课”归结到这个原因会让你好一点吗，？？</p><p>坐在后排会看不清黑板，坐在前排会有些局促而且抢不到位置，但其实后排也局促。找不到自己的position在哪里，又要摸黑洗衣服了，不每时每刻拼尽全力搓的话，要穿很脏很难受的衣服走上大街，走回家里哭了。</p><p>而且啊，最近居然能<strong>发现</strong>自己的反应能力超级差劲了，别人说的话只要不是很直接的指令要求，什么的，我都听不懂，大概半小时后突然闪回“原来ta那时候是那个意思啊”。对不起啊，我是很少交流的人。</p><p>我已经很久不是我自己，在转专业之后，好吓人。其实转专业之前也没有怎么当自己，但是在新专业，扮演一个人的感觉更强烈了。我有点演不下去了，可是又忘了自己原本是什么样的人，是怎么生活的，怎么思考的，怎么和自己说话的。</p><p>这样无节制的试图输出，试图show些什么，总有一天你会把自己掏空，会很难以入目的。</p><p>我想把自己捡起来，想只看着我自己做着什么就好了，再也不要看什么其他人，呆呆地，这样。</p><hr><p>他人全都是大白菜。</p><p>我好害怕，害怕自己滑向，许多人的样子。</p><p><code>妈妈救命这个群体到处都是骗子啊，我真的永远不会相信了，相信人还不如相信鬼</code></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h1 id=&quot;世界上最珍贵的是空间&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#世界上最珍贵的是空间&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;世界上最珍贵的是空间&quot;&gt;&lt;/a&gt;世界上最珍贵的是空间&lt;/h1&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;头等舱里，航空公司给付了高价钱的客人配备了大大的空</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>年少日记</title>
    <link href="http://example.com/2024/04/21/%E5%B9%B4%E5%B0%91%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    <id>http://example.com/2024/04/21/%E5%B9%B4%E5%B0%91%E6%97%A5%E8%AE%B0/</id>
    <published>2024-04-21T09:33:28.000Z</published>
    <updated>2024-04-21T10:02:46.804Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="今天去看了电影，第一篇的标题就这样吧"><a href="#今天去看了电影，第一篇的标题就这样吧" class="headerlink" title="今天去看了电影，第一篇的标题就这样吧"></a>今天去看了电影，第一篇的标题就这样吧</h1><p>大家谈到失败，卧薪尝胆、越王勾践，目的只是要你绝地反攻，一场漂亮的翻身仗，什么少年啊意气风发啊一样的词铺天盖地地扑向你。</p><p>大家永远是向上看的一个个头颅，可是在人群里面，我的脖子很酸。</p><hr><p>跌倒时，怎么跌得有尊严;膝盖破得血肉模糊时，怎么清洗伤口、怎么包扎;痛得无法忍受时，用什么样的表情去面对别人;</p><p>一头栽下时，怎么治疗内心淌血的创伤，怎么获得心灵深层的平静;心像玻璃一样碎了一地时，怎么收拾?</p><hr><p>绊倒了，然后修行开始。</p><p>看完电影想要发朋友圈的时候，犹犹豫豫不知道该怎么写会看起来不怪异，最后发现想要写的话都怪异。</p><ul><li>如果当初高二的那个班主任看出来我很不开心就好了。如果她没有只是说我学习成绩很好但是人很阴郁就好了。&#x2F;&#x2F;好讨厌，写到这里的时候有两个人进来了空教室，好讨厌…我反复打开关闭着页面&#x2F;&#x2F;她们终于走了</li><li>其实妈妈有我在电影和各类文艺作品中看了很多次的性格，没有一模一样地复刻只是因为妈妈也在上班挣钱，又在养我，通过这样的痛苦的过度劳动来勉勉强强证明自己独立世界上。但是。</li><li>但是妈妈又会总是和我说，你知道我们有多辛苦吗就为了养你，让我非常混乱。想着家长的痛苦的同时总是有个声音在问，那我呢。</li></ul><p>微博里有人发了图片，说，”在你与世隔绝的修行室外，有很多人希望捎给你一句轻柔的话、一个温暖的眼神、一个结实的拥抱。“</p><p>电影里说着，只要你把情绪说出来，就一定会有人关心你的。这个世界上，一定有人认为你重要的。</p><p>又说，那个时候很封闭自己，现在看起来很傻。</p><p>我不知道之后再看自己的博客会不会感觉这样，但是表达目前对我也很难。</p><p>是想着要留下一点东西在世界上才开的博客，之前想死的时候也是这样想：大家请在我死后仔细看着我手机里写的一切吧，flomo、weibo、所有。想着别人可能因为我哭，这样是不是也是一种爱呢？即使来得晚一点，我也愿意的。</p><p><strong>暂时说不出口的，以后也不知道说不说得出口的，这里是我的，年少日记。</strong></p><hr><p>至少，写出来，会不会好一点。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h1 id=&quot;今天去看了电影，第一篇的标题就这样吧&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#今天去看了电影，第一篇的标题就这样吧&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;今天去看了电影，第一篇的标题就这样吧&quot;&gt;&lt;/a&gt;今天去看了电影，第一篇的标题就这样吧&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;大家谈到失败</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>[object Object]</title>
    <link href="http://example.com/2024/04/17/page/"/>
    <id>http://example.com/2024/04/17/page/</id>
    <published>2024-04-17T08:30:58.333Z</published>
    <updated>2024-04-17T08:20:34.344Z</updated>
    
    
    
    
    
  </entry>
  
</feed>
